# LevelSocket class
 in Level namespace

## 관련 클래스, 구조체 및 열거형
| 이 름 | 설 명 |
|:----|:---|
| [**LevelFrame**]() | 레벨의 소켓은 레벨의 프레임 내에 위치하기 때문에 레벨 프레임 생성되 서로 연결되는 소켓을 구분하기 위해 사용된다. |
| [**Transform**]() | 소켓의 위치를 표시하는 객체로 사용된다. |
| [**EDirection**]() | 소켓의 방향을 설정하기 위해 사용된다. |
| [**ESocketType**]() | 소켓끼리 연결될 수 있는 종류를 구분하기 위해 사용된다. |
| [**GameObject**]() | 해당 소켓에 연결되어 생성될 수 있는 프레임이 존재하지 않는 경우 활성화되거나 비활성화되어야 하는 게임 오브젝트를 참조하기 위해 사용된다. |

## 프로퍼티
| 이 름 | 설 명 |
|:----|:---|
| LevelFrame **Frame** \{ get set \} | 해당 소켓이 존재하는 프레임을 설정하고 반환하기 위해 사용되는 프로퍼티이다. |
| int **Tag** \{ get set \} | 같은 종류의 같은 방향에 존재하는 다수의 소켓을 구분하기 위한 용도로 사용되는 프로퍼티이다. |
| Transform **Transform** \{ get \} | 해당 소켓의 위치 정보를 반환하는 프로퍼티이다. |
| EDirection **Direction** \{ get \} | 해당 소켓의 방향 정보를 반환하는 프로퍼티이다. |
| ESocketType **Type** \{ get \} | 해당 소켓의 타입을 반환하는 프로퍼티이다. |

## 메소드
| 이 름 | 설 명 |
|:----|:---|
| void **Block**() | 해당 소켓에 연결될 수 있는 프레임이 존재하지 않는 경우 호출되는 메소드로 해당 소켓을 대체하여 비활성화되어야 하는 GameObject는 비활성화 시키고, 활성화되어야 하는 GameObject는 활성화 시키는 메소드이다. |